# chung cư sài đồng Le Grand Jardin 
Khu căn hộ [chung cư Sài Đồng](http://northernhomes.vn/chung-cu-sai-dong-le-grand-jardin-can-ho-cao-cap-long-bien.html) cao cấp Le Grand Jardin tọa lạc tại lô đất N015 N016 Sài Đồng, Long Biên. Với hệ thống 9 tòa chung cư cao 15 tầng thiết kế đồng bộ hiện đại, thoáng đãng hưởng chọn mặt hồ rộng lớn và hệ thống cây xanh công viên xung quanh. Mang đến cho cư dân các chuỗi tiện ích thân thiện với thiên nhiên cùng không gian sống đáng mơ ước.
🔸 Tên thương mại :[ Le Grand Jardin](http://northernhomes.vn/chung-cu-sai-dong-le-grand-jardin-can-ho-cao-cap-long-bien.html)
🔸 Vị trí dự án: Tọa lạc trên lô đất NO15 NO16 thuộc khu đô thị mới Sài Đồng, quận Long Biên, Hà Nội.
🔸 Chủ đầu tư: Tập Đoàn BRG ( BRG Group ).
🔸 Nhà thầu xây dựng: Công ty cổ phần tập đoàn xây dựng Hòa Bình ( HBC).
🔸 Đơn vị thiết kế cảnh quan: Công ty cổ phần West Green Design
🔸 Đơn vị tư vấn giám sát: Công ty cổ phần tư vấn công nghệ, thiết bị và kiểm định xây dựng - CONINCO.
🔸 Tổng diện tích đất chung cư: 26.745m2.
🔸 Hành lang: rộng 1,8m
🔸 Bàn giao: Từ quý 3/2020.
🔸 Hình thức sở hữu: Sổ hồng lâu dài.
Bản quyền bài viết thuộc về : [http://northernhomes.vn/chung-cu-sai-dong-le-grand-jardin-can-ho-cao-cap-long-bien.html](http://northernhomes.vn/chung-cu-sai-dong-le-grand-jardin-can-ho-cao-cap-long-bien.html)

